北角狗屋應該只係容納到180個左右

見唔少channel都有人去北角支援
應該有部分人被捕後唔係去北角
希望都有人支援下其他位

屌你老母 要走果班人唔撚好返嚟

推

唔去北角嘅話好似去葵涌警署

push

會唔會去新屋嶺？

香港仔

推一推

希望有心人見到

香港仔有幾個區議員

咁都應該有人幫手

拉咁多人把撚咩，累自己多濕鳩文書野做乍，毒品殺人犯咩？有本事殺哂大香港民國市民

可能紅磡,議員好多送咗去紅磡

更正:灣仔

岩岩收到:
22:55 因應有被捕人士送往葵涌警署，現時葵芳站及附近均有大量防暴巡邏，請小心安全